# Laravel Multi-Level Dynamic Menu

Three view and Multi level dynamic menu (menu and subs-menu) in laravel with recursive method
<br/>
ایجاد منوی تو در تو همراه با زیرمنوهای پویا در لاراول به‌کمک متد بازگشتی
<br/>
به زودی مواردی به این پرونده اضافه خواهد شد